球神C朗今屆WORLD CUP 12碼係唔係命中100%?

球神C朗今屆WORLD CUP 12碼係唔係命中100%?

美斯迷全面進場

唔係 但高過0%

好過有人0%

呢邊又真係好快出黎

唔係100，咁點？

暫時50%

暫時50%
小花幾多%

50%>0%

Hawks今季playoff打成點

咁咩點

有名你叫penaldo

唔係，12暫時得一入球
小花可能有得追既